# Чёрный Никита

Предварительная оценка - `3`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok

* [Ok] `in_file.clear();` не нужен.

* [Ok] Добавить `catch.hpp`

* [Ok] Неправильная работа если количество слов меньше длины фразы.

* [Ok] `void` перед сигнатурой конструктора не нужен:
```
PhraseCounter.h:21:51: error: return type specification for constructor invalid
     void PhraseCounter(int argc, char const **argv);
```
(и другие ошибки компиляции).

* [Ok] Добавить `.gitlab-ci.yml` для запуска тестов per-commit.

**Тесты** - Ok

* [Ok] Добавить тест на `количество слов меньше длины фразы`.

* [Ok] Ошибки компиляции тестов.

## Drawer (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Поправить запуск с одним аргументом.

- [Пожелание] Вынести метод Shape::draw в отдельный класс Drawer, который использует Shape::getSegments.

## Battleship (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

**Игра** - Ok.
